葉問4英文版

IPv4

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

IP MAN GOT CANCER.
IP MAN WENT TO USA TO FIND SCHOOL FOR HIS SON.
IP MAN DEFEATED SOME USA PEOPLE WHO DISCRIMINATED CHINESE PEOPLE.
IP MAN WENT BACK TO HONG KONG AND TAUGHT WING CHUN.
IP MAN IS DEAD.